{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 레브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約お知らせによると、12月から4月まではスパの利用が不可であり、予約人数の追加や基準人数を超える場合、費用が発生することがあります。 また、最大人数を超過した場合は入室できず、ペットとの入室も拒否される場合があります。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守らなければならず、施設利用時の損害や毀損は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。 娯楽、飲酒、高声放歌行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室内ではIPTVやWiFiを通じてインターネットを使用したり、ネットフリックスを視聴することができます。 プールは夏季に利用可能で、使用時に余分なタオルの個人持参および子供は保護者同伴を必須にしてください。 周辺にコンビニエンスストアや駐車可能なスペースも設けられており、芝生庭園とともにペンションの上にはカフェも位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用はいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "予約お知らせによると、12月から4月まではスパの利用が不可です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加された場合や基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数の追加や基準人数を超える場合、費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、ペットとの入室も拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約事項はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒行為はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVやWiFiを通じてインターネットを使用したり、ネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールの利用時には余分なタオルの個人持参および子供は保護者同伴が必須です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニエンスストアや駐車可能なスペースがあります。また、ペンションの上にはカフェも位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 506
    }
}